覺唔覺得通常無乜人生寄托個堆人通常都係激進啲

特別鍾意陳雲、熱狗post，覺得唯我獨尊咁

所以政府咪覺得應該要青年人買樓供樓
到時全身債咪無人反抗

寧願訓街都唔買